呢隻可愛狗狗有冇人養開架？

係大埔洞梓見到佢 我唔係住附近 佢一路係到跟住我又索我pat 係村入面養開定係流浪？佢好似好餓又行得好慢

睇落咁乾淨似係走失
巴打會唔會帶返屋企先？

我仲係到 佢又肯俾我摸 唔係好污糟 冇乜蚤
我屋企得400呎已有兩貓好fi狗 帶唔到返去

幫推

依家有無最新消息?